{
    "question": "Perasaan Nabi Musa ketika melihat kaumnya menyimpang dari ajaran Allah adalah\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sangat marah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dan menyalahkan  ke harun saudarnya </p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "seseorang-yang-memiliki-harta-yang-melimpah-dan-digunakan-sebagai-972",
            "question": "seseorang yang memiliki harta yang melimpah dan digunakan sebagai alat untuk mencari kebahagiaan yang Hakiki yaitu kebahagiaan akhirat Pernyataan di atas merupakan bentuk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>SODAQOH / INFAQ</p><p>Penjelasan:</p><p>INSYA ALLAH </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "almgd-9-y-alty-9-almlaao-m-almrshd-aa-251",
            "question": "| \u0627\u0644\u0645\u062c\u062f ..    9\r\n\u06f2\r\nY\r\n\u0627\u0644\u062a\u064a\r\n9\r\n\u0627\u0644\u0645\u0644\u0639\u0648\r\n\u0645 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0634\u062f\r\n\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0639\r\n\u0648 \u0627\u0644\u062f\u0642\u0647\r\n9\r\n\u0631\u0627\u0645\u0627\u0645 - \u0648\u0627\u0633 - \u0648\u0627\u0633\u0645\u0647 - \u06a9\u06cc\u0646 - \u06af\u06cc\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u0647\u0644\u0627 \u0628\u0627\u0644\u0637\u0634 \u0648\u0631\u0634 \u0648\u0627\u0644\u062f\u0642\u0647 \u0648\u0627\u0644\u0631\u0642\u0647 \u064a\u0627\u0647\u0644\u0627 \u0648\u064a\u0627 \u0645\u0633\u0647\u0644\u0627 </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>\u0627\u0646\u062a \u0645\u0646 \u062c\u062f\u0643 \u0648\u0644\u0627 \u0645\u0646 \u062c\u062f\u0643  </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ayat-yang-menceritakan-tentang-orang-yang-buta-adalah-855",
            "question": "Ayat yang menceritakan tentang orang yang buta adalah ....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>-Surat Al-Baqarah Ayat 18 yang artinya:</p><p>18. Mereka tuli, bisu dan buta, sehingga mereka tidak dapat kembali. Mereka juga seperti orang bisu karena tidak mengucapkan kebenaran oleh sebab hati mereka tertutup, sehingga tidak tergerak melakukan itu.</p><p></p><p>-QS. Al-Hajj Ayat 46</p><p>Sebenarnya bukan mata itu yang buta, tetapi yang buta ialah hati yang di dalam dada.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tadi-itu-yang-dilakukan-sekolah-tersebut-di-atas-adalah-ke-jogjak-874",
            "question": "tadi itu yang dilakukan sekolah tersebut di atas adalah ke Jogjakarta ketika rombongan akan melaksanakan salat jama' dan qashar untuk salat Maghrib dan Isya maka mereka melakukannya sebagai berikut\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>SOLAT MAGRIB 3</p><p>SOLAT ISYA 2</p><p>Penjelasan:</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "almira-siswi-smp-di-jakarta-ia-terkenal-baik-dan-cerdas-saat-me-881",
            "question": "Almira siswi smp di jakarta, ia terkenal baik dan cerdas. saat mengikuti ujian ia kerjakan dengan baik, walaupun adakalanya dalam mengerjakan soal ia sering menjumpai kesulitan, meskipun ada peluang untuk menyontek ia tetap tidak mau menyontek. sikap almira menunjukkan bahwa ia beriman kepada malaikat",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Rokib dan Atid yang mencatat amal baik dan amal buruk manusia..</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "30-brfy-frkar-frs-shhad-taso-bnkr-san-753",
            "question": "30 \u0628\u0631\u0641\u06cc \u0641\u0631\u06a9\u0627\u0631 \u0641\u0631\u0635 \u0634\u0647\u0627\u062f\u0629 \u062a\u0627\u0633\u0648 \u0628\u0646\u06a9\u0631 \u0633\u0627\u0646\u0648 \u0641\u0631\u0633\u062a\u0648\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u062d\u0628\u064a\u0628\u064a \u0647\u0630\u0627 \u0648\u0627\u0646\u0627 \u0639\u0631\u0628\u064a \u0645\u0627\u0641\u0647\u0645\u062a \u0634\u064a \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u064a \u0642\u0644\u062a\u0647 \u0642\u0644\u064a\u0644 \u0627\u062f\u0628 \u0647\u064a\u0648\u0627\u0646 \u0643\u0644\u0628 </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sam-yom-som-sempurnkan-tasrif-ini-230",
            "question": "\u0635\u0627\u0645 \u064a\u0648\u0645 \u0635\u0648\u0645 sempurnkan tasrif ini\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>maaf gak tau hehe......... </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tolong-bantu-ya-20-poin-nih-sembarangan-jawab-gw-report-479",
            "question": "Tolong bantu ya 20 poin nih\r\nsembarangan jawab gw report !\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>3</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Terjemahan</strong><strong>:</strong><strong> </strong><strong>Arab</strong><strong>\u00bb</strong><strong> </strong><strong>Indonesia</strong></p><ul><li>Baca Al-Qazan untuk mencintai \u00ab</li><li>Al-Qur&#039;an menegaskan bahwa dia mencintai Ahmad.</li></ul><p><strong>4</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Terjemahan</strong><strong>:</strong><strong> </strong><strong>Indonesia</strong><strong> </strong><strong>\u00bb</strong><strong> </strong><strong>Arab</strong><strong> </strong></p><ul><li> <strong>Saya pergi ke </strong><strong>perpustakaan</strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong>\u2193</strong><strong> </strong></li><li>\u00bb \u0627\u0631\u064a\u062f \u0627\u0644\u0630\u0647\u0627\u0628 \u0627\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0643\u062a\u0628\u0629</li><li><strong>engkau dapat membaca majalah di </strong><strong>perpustakaan</strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong> </strong><strong>\u2193</strong></li><li>\u00bb \u064a\u0645\u0643\u0646\u0643 \u0642\u0631\u0627\u0621\u0629 \u0627\u0644\u0645\u062c\u0644\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u062a\u0628\u0629</li></ul><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-nabi-muhammad-saw-pergi-berdakwah-ke-taif-reaksi-yang-ditunj-100",
            "question": "2. Nabi Muhammad saw. pergi berdakwah ke Taif.    Reaksi yang ditunjukkan penduduk Taif adalah\r\na. menerima dakwah Nabi Muhammad saw.\r\nb. meminta Nabi Muhammad saw. tinggal di\r\nTaif\r\nc. melempari Nabi Muhammad saw. dengan\r\nbatu\r\nd. menjamu Nabi Muhammad saw. selama tiga\r\nhari\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>C. melempari nabi Muhammad dengan batu</p><p></p><p>semoga membantu.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban </strong></p><p><strong>c </strong><strong>melempari </strong><strong>nabi </strong><strong>Muhammad</strong><strong> Saw</strong><strong> </strong><strong>dengan</strong><strong> </strong><strong>batu</strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5-nabi-muhammad-saw-melalui-jalur-hijrah-yang-mudah-dan-cepat-d-373",
            "question": "5. Nabi Muhammad saw, melalui jalur hijrah yang    mudah dan cepat ditempuh saat perjalanan.\r\nBenarkah pernyataan tersebut? Jelaskan!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>benar </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena nabi Muhammad SAW menempuh perjalanan di jalur hijrah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}